{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75965&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주행운클로버"
    },
    "text": "四季の美しい風景と安らかな休息空間が作られるペンションです。 常に清潔に保たれており、すべての客室から秀麗な自然景観を眺めることができます。 ギャンは車で5分の距離にあり、ギャン·ギャンは車で2分、緑茶洞窟は車で20分の距離にあります。 入室は5時から、退室は22時以降です。 バーベキュー施設も完備されており、炭とグリルはレンタルが可能で、バーベキューは現地で決済します。 予約申し込み後、一定時間内に利用料金の決済が完了しないと、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 予約された方と入金された方が異なる場合は電話またはEメールにてご連絡ください。退室の際には客室点検を受ける必要があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りができません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ペンションはギャンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからギャン·ギャンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションからギャン·ギャンまでの距離は車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの炭とグリルはレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約をキャンセルする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、電話またはEメールにてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはギャンや緑茶洞窟などの見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 349
    }
}